連對面龍都係我既人

then,頭先嗰球唔撚係黑。